有冇人知南亞兄打人時白衫背囊果個乜水

大大聲叫『你做乜野』果個

鬼

佢係咩野立場 如果係藍絲果邊都仲好啲

如果佢係所謂同路人 就真係屌佢老母

白衫佬如果係同路人就真係on9
對家又唔敢搞唔敢阻
淨係識搞自己人

咁樣出黎指責南亞兄
真係情願佢係對家人
如果又係啲死左膠用愛與和平黎拎光環維穩
真係屌你老母

樓主on9？
白衫一睇就知係裁判
Knock down 左咪分返開
之後再KO

#勿分化

正想開po問

點都要搵到條友係邊個
難得南亞仔出哂手俾哂位我地和解
點可以要佢含怨受屈

點都好，諗住篤灰就已經唔係自己人
手足記得保護戰友

仲係到和理非既全部同我食屎，咁樣點爭取民主啊

呢個裁判聲大大咁呼喝南亞兄
搞到南亞兄一頭霧水
心諗打走惡人都有唔岩?

拖前線後腿嘅大愛和平撚

真係好想知
如果係同路人 我會嬲到飛起
雨革果時已經試過一次 以為大家會醒
講明各有各做 你唔肯出手既都起碼唔好阻資阻勢

睇到好撚嬲 咁撚樣人指住人都有

呢樣真
見到惡人之前已經動作多多
而家直頭出手撕野
南亞兄睇唔過眼出手相助
點知仲要比條白衫佬呼喝
條廢坑郁手郁腳同撕野時又唔見條白衫佬喝住?

諗諗下可能白衫佬都係藍絲黎

認同
同路人會各有各做
篤灰同阻頭阻勢既根本唔係自己人

所以照計個白衫唔係同路人
藍絲郁手郁腳時又唔見佢咁大聲

呢啲人根本係自我感覺良好
實際唔係想打贏場仗
想打贏既就幫手護送南亞兄走啦

真係好嬲 南亞人打走惡人
你條白衫佬聲大大做乜

我係果位巴打 打撚埋佢 最憎人指鳩我

呢啲撚樣真係屌你老母

其實呢個幾月一直合作得好好
點解左膠會突然大幅湧入？

見到南亞兄果種愕然
心諗你唔夠膽出手我幫手
仲要比你鬧 仲有人話要報警
以後我仲點解要幫手

根本係佢地自我感覺良好 搶響道德高地

雨革果時果陣左膠味出哂黎
果時佢地會分化和理非同勇武

香港咪就係俾呢班人累死囉

睇南亞人打柒條仆街 開心係開心丫
但你地真係無諗過南亞人有可能係鬼收左錢先咁打
你班兒登仔真係好撚柒天真

呢啲垃圾要起佢底， 民間黃浩銘， 專做二五仔，搞撚到其他正義之士唔敢出嚟

總之各有各做
屌你老母閪
你班撚屌咁撚夜玩撚完分化未啊

最令人沮喪就係對住佢地

白衫一定係對家，自己友既話點會唔撐
爭在未嗌打得好咋

正是
篤灰撚最叻就係話報警
出手相助冒住被捕風險時仲要比你出賣

本身明明個玩法係 和理非>deadline>勇武 loop
宜家比人騎劫咗得返和理非

冇錯 和理勇武各有各做 互不排斥 互相補位

巴打好有point，八奇思維

全城中伏！！

大家快啲停手！！

否則遲啲十八區都出錢搵南亞人打廢佬同藍絲

認同
自己友一係就幫南亞兄避鏡頭
一係怕事既就出少句聲當幫忙

要避免雨革後期 變左膠著狀態
加埋中共呢幾日出埋人民鬥人民呢招

幻想下尋晚如果被打十三拳果位勇士係還拖
今日結果可能大大不同
全員勇武

要請鬼就請幾個黑社會mk仔再打到人重傷啦。幾個打一個仲要揾個藍絲阿姐黎打！

認同
好似佢咁講既話
一陣大家眾籌去打藍絲廢佬咁仲得了既

琴晚義士捱打其實算係幫手打左個根基
等大家知而家係藍絲黎搞事
唔還手就分分鐘被打到腦震盪
還手都只係迫於無奈

佢老母真係戇鳩 到咗呢個時勢仲喺度淨係識搞自己人
話唔定佢係鬼嚟

你明唔明我講乜
我意思係班仆街呢邊出錢請藍絲搗亂
果邊出錢請南亞打藍絲
引發衝突
之後上網再出錢請五毛大讚南亞勇武
目的係引你班兒登仔真係為左D貼紙大打出手
班仆街最多係錢 有咩做唔出

又係d on9和理非,佢有佢錯,但你都唔好打人

連儂牆目的只係等人不要忘記69 612 616
但因為連儂牆最後引發人民鬥人民就真係中撚哂計了
說好的撤回反送中呢

白衫就係專燒糧倉既人

係勿分化，但如果佢係藍絲嘅鬼呢？

一睇白衫就知佢有料啦，黑白都未撚分清，冇人讚開傘肥仔我讚你

如果D市民習慣咗打人，之後打埋警察同暴力反對政府，咁這個社會就無得救喇！

（會變咗令外一個社會，一個可能有普選嘅社會點算！）

一齊inbox陳大文叫佢del原片只keep有格嗰條片

原來旁觀啲人識制止嘅

好似返咗5年前金鐘咁。依家邊個篤灰邊個就係鬼，識白衫既起撚埋佢底屌埋佢

白衫狗好恐怖

係 完全唔能夠辜息

啱呀，如其個個拍片，唔該一見到班老野一打人就即刻上前㩒佢落地啦，最低武力都唔用，走去唱生日歌，左膠真係難做同路人

藍絲打人就放佢地走
自己人打人就唔好比佢走

屌你老母，南亞出手仲要比人屌

同勇武派一樣

白衫果個痴撚線，唔幫自己友仲屌番轉頭

你去食屎啦屌你老母

條白衫狗智障
要做正義撚就走去前線同差佬
睇下佢食幾多椒

保護自己，出手前請說：「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」

白色衫我屌你老母呀

做戲啫

左膠

咁撚勁又唔見佢出去擋,對藍絲就縮,對自己人大大聲,好Q睇唔起呢D人.

推 we connect

同之前荃灣最大聲件四眼龜一樣

唱生日歌真係百思不得其解.....
唱sing hallelujah to the lord 都話...ON99
我都覺得應該搵幾個人制止佢先正確

毅進星 100

白衫嗰條友
我屌你老母咩
醒少少啦仆街

除左白衫背囊仲係個白衫呀叔
佢地真係如果唔係和理非上腦
就一定係比錢道友搞事果個主事者
只係乘機起哄

收皮啦個白衫佬 得把口
正廢柴

我係港女都選南亞仔

WFC

就係呢d仆街人地惡唔夠膽出聲，自己人幫拖就開口屌，阻撚住哂

我屌你老母啦白衫狗

我出錢俾你打尻拆牆廢老，等你 pm, 你夠膽既話，你講既野仲衰過係旁邊啲左膠

屌佢老母閪 白衫友真係on9閪

白衫係內鬼
呢啲白衫真係見一個打一個
反正政府都唔會保佢

擺到明又要和理非

咪鬼理和平大愛個班。經過琴日13拳都唔識變通

肯合作嗰班，未必係搞鳩你嗰班
但會搞鳩你嗰班人其實一直存在
就算連登都大把呢啲人

71之後已經無咗升級方向
立法會都ko埋，咁下一站係咩？

香港真係好撚多道德撚同政治潔癖既人
我想知南亞兄弟唔會俾差佬拉左呀?

佢身分= 戇撚染鳩

條片無撚咗

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

你班垃圾係咪一定要up d 野上fb唔撚識用其他野咖??????????????????？放上fb又死link又俾人移除你係咪玩野？

鬼唔望你俾黑警打死都冇人幫

唔撚識upload 去Vimeo / twitter ????????????

起下佢底
識佢既人講下
屌你老母你係藍都還好
如果係黃就真係大撚獲

篤灰

睇到旁邊啲和理非喺到阻止南亞仔就忟
梗係由得佢打埋個廢中, 打一個係打, 打十個都係打, 浪費左一次咁好機會

白衫係咪泛民糾察分隊黎？

阻撚住哂 又唔見佢阻條廢老

香港不嬲多奴才

個白衫似71朝早鬧警犬唔開路比救護車果位，71朝早出得應該唔會篤灰
係未以為南亞仔係鬼

兄弟爬山各有各做不篤灰不分化

唔係啦

咁九龍灣肥鳩一定係收咗我地錢抹黑藍絲啦

不如連個仆街都打埋啦，有殺錯無放過
就算係自己友都係豬隊友，打撚左先啦

驚乜撚呀，俾人打又驚，有人幫你打又驚，你個柒頭咁撚驚，攬撚住你老母嗌想要自由算啦

南亞男咪就係義士囉！
義無反顧為正義站出來！
大佬！無償㗎！
支持南亞男義士！

起佢底啦！呢啲手足要截肢，否則食肉菌害到軀幹

愛咩與和平 對自己人惡過狗呀佢地

咪係囉
我唔明個玩法
咩叫做和理 deadline 勇武 loop
做相同嘅事只有相同結果
點解仲要loop落去

係咪應該勇武 勇武 勇武 loop呀其實

一個半個啫
仲要未搞清楚係咪同路人
連民陣都進化咗啦

和理非同勇武缺一不可呀

本身左膠唔出聲
咪照遊行 見個政府依家冇大動作
咪以為自己條路岩
愈行就愈左

我真係好驚佢係同路人， 咁撚戇鳩都有， 我身為一個和理非都睇唔起佢， 佢唔想有打交咪推開人哋囉 ， 指住人鬧做乜鳩! 一陣間嗰位南亞爸打以為大家唔支持佢

由尋晚大埔開始再加埋南亞巴，呢班和理非嚇走唔少會挺身而出同路人，幫你地唔幫手制止不得止仲要影相唱歌放人走，另一個仲要出黎篤灰屌返自己人轉頭，呢班人我屌你老母啦！

好似粵語殘片嘅黃飛鴻，班徒弟睇唔過眼奸人堅蝦蝦霸霸，同奸人堅班𡃁大打出手，黃飛鴻唔係讚班徒弟見義勇為，反而鬧佢地撩事鬥非。姑息養奸，等奸人堅害咗好多人後，佢自己至走出嚟收拾佢。 真係好唔明呢啲係乜嘢哲學。

推 起佢底

收你老母閪錢啦 分化撚

不嬲都有

似係對家嘅人 依家咩環境 最近咁多自己人被打 幾和理非都唔會指摘自己人

白衫炸兩

畀少少想像力

個人死固固咁點發達呀

啱呀 勿分化 佢想拉鳩南亞人咪就係分化囉

以其人之道 還至其人之身
打得咁過癮呀啦 以為無人敢還手
唔好再講咩和平 革命唔會和平

幾時都要提防左膠

你諗下前線班人先
直係齋打建築物

我哋睇一個人 應該係由佢行為度推測
因為佢所claim既政治理念係可以捏造
永遠冇辦法證實
基於佢所作所為 我哋可以推測成為
鬼

條友都on99

有無人起到底? 白衫個樣咁突出應該唔難

手指指我屌你老母

三不仲記得嗎
以社會道德標準上 對藍絲有利既野再拎黎大肆討論 根本就係中哂港共圈套
有幾可見到藍絲打人佢地自己會高調討論架 自己暗爽/講句抵打就多
團結就是力量 分化post打擊同路人士氣一個都嫌多